PolyU Speed Add Drop或轉Group教學

睇嚟好似有好多人都唔識新系統Add Drop，咁由我教大家啦。

首先，Login入去你果my.SPEED，之後搵到個Add Drop，咁就Click入去啦，佢之後會提你一啲野，撳Next就得，之後你就會見到有你啲科目，如果你想轉你果一科嘅組別，你就撳你果科右手邊果個綠色制，之後揀返你要嘅Group，但如果冇位嘅話，你有兩個選擇：

一、 揀好你要嘅組別(即使冇位)，之後係下面會有個Refresh vacancy嘅制，撳左入去之後呢會彈左個你選擇轉嘅組同埋有佢剩低嘅位，再下面會有Refresh，之後你於可以瘋狂撳Refresh，直到有位。當你見到有位嘅時候，請9秒9撳Close出返去，之後撳Next，9秒9 confirm左啲野之後就撳Confirm啦，恭喜你，你已經成功轉科組。

二、如果你唔想得一個機會咁失望，你可以幫自己增加多一個成功嘅機會，因咁岩好例如有人想由109轉108，另外一人想108轉109，但因為冇晒位，又冇得就咁互換。所以就可以用呢個方法，雖然唔一定係你同佢換，可能有好多人都同你一樣，但總叫俾自己一個希望呀。教學：首先去“Indicate Subject Preference” (係Add Drop下面果個)，之後同樣會有個提示俾你，照樣Next左佢。入到嚟會有個制叫Add request，咁你就撳入去啦，之後會問你想Drop咩Add咩，如果你想轉科組就係Drop果度揀要轉嘅果一科，係Add果度揀同樣嘅科，再揀你要嘅組，之後下面揀Round 1同preference order做1。之後果個All or Nothing呢就係睇你想唔想將佢成為獨立選項，姐係有啲人會有兩個以上Add Drop，如果你剔左All or Nothing，就會要你所有嘅選項符合到先會幫你轉，唔係就算有其中一個有位，你都轉唔到。所以如果要兩個以上Add Drop選項是但一個得就轉嘅話，就唔好剔All or Nothing啦！之後Save完再撳Next，確認完再撳Confirm，佢每晚會run一次個system，當你成功轉到，就會Email俾你。

祝大家reg到轉到自己心目中嘅科啦！

另外小第有個請求：
我想由 LCS3175 (109) EFFECTIVE PROFESSIONAL COMMUNICATION IN ENGLISH 轉去 LCS3175 (108) EFFECTIVE PROFESSIONAL COMMUNICATION IN ENGLISH

有冇巴打或者絲打有興趣，有嘅可以TG我：@tuenwaishing

有咩Add Drop上唔明嘅都可以TG我。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小第已成功轉組，多謝巴打
如果大家有問題可以繼續TG搵我，盡答大家問題

有冇好心人可以放個位俾我丫😢
本身係LCS2316 Language culture of Hong Kong and Mainland China 既A02A
想轉去A01c/A01b/A01a/A02d丫，希望各位巴絲打幫幫手🙏🏻

如果有既可以tg我，hazel_cwt，感激

我都成功啦，感激🙏🏻🙏🏻

各位巴絲打，有冇好心人可以放多一科丫😢🙏🏻
我本身係BHMS4402 Marketing Management For Hospitality and Tourism Industry 既A02A
依架想要A01A/A01B丫🙏🏻🙏🏻

可以既tg我丫🙏🏻@hazel_cwt

同樣想LCS3175 (109) EFFECTIVE PROFESSIONAL COMMUNICATION IN ENGLISH 轉做 LCS3175 (108) EFFECTIVE PROFESSIONAL COMMUNICATION IN ENGLISH
有既tg我阿唔該
@speedboyboy

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈